中國護法揚言軍管香港？武漢陽邏是香港的「漣漪效應」？大陸和香港誰落入「塔西佗陷阱」

#32 on Trending
（粵語中字）中國護法揚言軍管香港？武漢陽邏是香港的「漣漪效應」？大陸和香港誰落入「塔西佗陷阱」？20190706

Gavinchiu趙氏讀書生活

Published on Jul 5, 2019

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察

字幕協助：
收費平台：

Wechat: chiusreading

Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko

解放軍來了 我帶路